搞個辱警大會有冇得諗？

集會

如何正確處理condom研討會

申請不反對通知書先

後果自負

辱警聚

即場食狗肉

正喎巴打，用侮辱同詛咒式口號萬屌班黑警

隨時都可以架啦

邀請休班黑狗出席